藍井番黎啦 !!!!!!!

正呀

藍井清唔洗推到復出了

佢瞓左

唉垃圾

仲以為佢唔會出返黎
果然刀劍無左藍井唔得 留名睇唱愛麗絲篇op

藍井翻黎就唔洗成日睇人吹奏lisa

好野唔洗吹奏

係咪生完仔

why not both 我雙修

好撚感動

首歌搵返佢隊band個keyboard作

睇歌詞似青の世界嘅後續

興奮到訓唔到

竟然出返嚟

正評

好聽